東張西望都幾撚串！

屌你買餸都比你班友串

痴線婆